(有圖)兩個轉既頭髮真係好撚煩

點樣禁都禁唔低
一訓醒都廢事整出門口算

一睇就知樓主係排骨毒撚

福頭

好撚柒 成個海膽咁

same

關兩個轉咩事

兩個轉

索性整長佢啦

我都係…………

三個轉都未出聲

聽講愈多轉愈聰明

你個兩個轉係頭兩面咩

死毒撚翻屋企飛機啦

秒殺

4個轉
利申：好撚蠢

兩個鑽lm

一拳一件

咁愛因斯坦應該起碼有6個

嶺南人個頭兩邊係咁

記得小學有個同學兩個轉有一日d同學仔圍住佢望下佢點解兩個轉咁得意望到佢大喊之後發嬲

平時有冇護髮 鳩毛咁樣

囡囡見到我都會望我

[/img]

椰汁炸豬排！椰汁炸豬排！